傻啦 科興點會出事

打得科興嘅都係覺得枝針好
咁就算佢打完之後不適去睇醫生都唔會覺得同枝針有關
只會覺得係自己身體唔好或者精神咁啱差咗
畀你個醫生醒目上報咗先
政府都係跟翻醫生聽診寫嘅嘢講一次
最後只會係接種果條友本身有問題而唔係枝針